牛屎仔住山區屋企停電,你問我答

如題

開唔開心

冇人想知

有冇即刻發揮你嘅小宇宙，整個發電機出嚟

開心到4g都收唔到搞到答唔到你問題

村屋？一打風就會咁？